★有冇人試過Expect Salary寫到好低，事後話Mark錯價追討？

老貓燒鬚

老闆永遠是對的

5毛咩

香港人: 老闆最親
支那人: 毛主席最親

HK NO IT